%% Title page
\makeatletter
\def\printd@te#1.#2.#3 {#1~\ifcase#2\or января\or февраля\or марта 
   \or апреля\or мая\or июня\or июля\or августа\or сентября 
   \or октября\or ноября\or декабря\fi~#3~г.}
\def\printdate#1{\printd@te#1 }
\makeatother

\begin{titlepage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% top
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{center}
Санкт-Петербургский Государственный Политехнический Университет\\
\textbf{Институт информационных технологий и управления}\\
\textbf{Кафедра «Распределенные Вычисления и Компьютерные Сети»}\\
\end{center}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% mid
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vfill
\begin{center}
{\Huge \textbf{Отчет о лабораторной работе № 1}} \\[80pt]
{\Large \textbf{}} \\
                По курсу «Математическая статистика» \\[80pt]
\begin{tabular}{p{0.6\textwidth} l p{0.6\textwidth} r}
  Выполнил          & \\
  студент гр. 33507 & Г.А. Трофимюк \\[20pt]
  Преподаватель     & С.В. Березин
\end{tabular}
\end{center}
\vfill
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% bottom
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{center}
{\large Санкт-Петербург \\
        2015
%\printdate{18.06.2014}
}
\end{center}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{titlepage}
